美斯陰謀論

大家有冇懷疑美斯其實係tvb啲人
十個有九個tvb啲節目post都係佢開